###### Copyright ©.2020 Peaje_Toll Yago Avila/Alexander Amani/Jorge Meneu, Inc 

bitbucket.org/Alexander_Amani/trabajo_micros

##	**CHANGELOG**
***


###	INTRODUCTION:
***

#####Se presenta así el siguiente proyecto: sistema de peaje.
Haciendo uso de la herramienta de desarrollo Cube MX IDE, en combinación con los contenidos analizados en
la parte teórica, se creará un prototipo funcional de un sistema de peaje básico. La elección de este proyecto
permite agregar con sencillez una importante variedad de componentes hardware.
En el ámbito del software, se hará uso de nociones básicas como Interrupciones, Temporizadores, DMA y de
protocolos de comunicación serial, entre otros. Para mayor robustez en el desarrollo de versiones, se hará uso
de un repositorio alojado en Bitbucket.
Finalmente, se combinarán ambos desarrollos, en un prototipo funcional, diseñado mediante herramientas CAD
e impreso en 3D.




###	CONFIGURATION:
***

### 	_VERSIONS:_
*	######	V5.0
    +	Versión final. 
    +	Bugs arreglados.
*	######	V4.0
    +	Versión final (A falta de pruebas).Se incluye el convertidor ADC con el sensor de temperatura embebido en la placa, el protocolo de comunicacion serie I2C y el empleo de otros componentes como el buzzer con señal de PWM. Se incluyen las librerias necesarias. 
    +	Hay problemas con el LCD. Puede ser algun tema de prioridades de interrupciones o lo más probable un problema del LCD de Meneu.

*	######	V3.0
    +	Se incluyen los sensores de lluvia y ultrasonidos, y se completan los prototipos anteriores. Se añaden los temporizadores que los controlan logicamente. Se añaden defines que plantan algunos parametros como las cotas.

*	######	V2.0
    +	Segunda versión del código. se incluyen los actuadores principales: servomotores y botón del ticket.

*	######	V1.0
    +	Primera versión del código. se ha incluido el control de los LEDs del semáforo y una función para esta.
	
	
	
###	ABOUT:
***

###### _TO-DO._


###### Copyright ©.2020 Peaje_Toll Yago Avila/Alexander Amani/Jorge Meneu, Inc 
bitbucket.org/Alexander_Amani/trabajo_micros